黃洋達、陳雲、黃毓民 可唔可以求下你地暫時放低私怨 三個再度合作帶領香港人一次?

而家義士們群龍無首, 大家都係素人 無經驗無知識無策略, 亦都冇一個人可以lead到大家
而家果d曾經既勇武派或者本土派領袖 坐監既坐監 走既走 消沉既消沉, 真係得返你地可以勝任呢項工作, 再加上你地有一位立法會議員, 可以支援勇武抗爭既義士
如果你地肯出山, 一定會得到香港人既人心, 就算你地下屆去選都好有利, 你地為自己利益都值得去幫呢個忙丫, 係個人恩怨重要d定香港既生死存亡重要d? 希望你地可以出山帶領人民

黃洋達霸氣撚狗警犬片段:

黃毓民單拖戰群犬, 全部警犬收哂皮聲都唔敢出:

好撚熱血, 聽到起哂雞皮
原來國師以前教大家既野唔係病發, 係真係有用嫁
原來國師真係有料到 真係先知黎

加埋天琦 黃台仰 痴峰就係 Hk avengers

仲有四眼哥哥射撚滿

天琦同之鋒就坐緊 有心無力
台仰就爆政治核彈 令大家更加堅定要走出黎抗爭
差你地3巨頭渣, 教主 國師 皇上

熱狗同國師最撚勁 佢兩個肯合作真係信心大增

加埋有議席有資源既泰博, 真係成隊復仇者聯盟齊哂

其實9達帶領群眾既能力真係唔錯嫁
真係有幫主果種氣勢, 識得去boost群眾既情緒同士氣

我當年特登由外地番黎香港投陳雲 但係比人一面倒笑我 話我鳩投 投痴線佬
估唔到經過今日 國師竟然比人推番上神台

一話坐牢仲走唔切咩

有佢地出山 場仗勝算大好多

除左梁天琦仲有邊個領袖級既坐緊啊

陳浩天配同呢班人擺埋一齊咩

想念妳

咪戇鳩啦，以前冇判得咁重，啲差佬又唔敢咁狼咋，依家你捉佢哋都唔出嚟啦

難過反送中

碌撚想焦土

No
洗撚佢地帶領
你要點做
你自己諗
你唔係羊

而家可聲援
但唔可以帶領

要等泛民進化覺醒先
而家先叫有進步唔係瞓喺度當反抗

一個人帶領慈母做低佢就完左。
一班人鳩fingfing佢要做低哂全部人先會完。
後者係有耐力好多

仲信碌撚呀？

收皮啦，選舉近了又要吹奏熱普城？樓豬死返去高登啦

鳩達唔會再玩 6撚我好耐無留意

近期熱時都叫有現場LIVE既

合佢出聲 扇動暴動罪

無政客會做搞手

泛民都唔撚敢啦 係靠前位置既 我淨係見過鄺俊宇 胡志偉 毛孟靜

熱普城竟然可以上神檯

有事先嚟叫番人, 之前鬧到人地仆街咁
首先要泛民死清光先啦, 阻撚住晒

有所謂leader死得仲快 玩擒王就得

有咩用

縱再見 亦難熱普城

推

X達同X民係共匪間諜
咪X信佢

千祈唔好，合作又會變成鬼打鬼，內耗，blame 自己人

。嘻嘻 人呢？

毓民出山 我捨身護駕

到時國師出山，你地咪又係屌
個陣都多人棒佢啦

韓國青瓦台聯署

勁fight都無

國師一向鍵戰

國師唔係仲有係熱時做節目咩
反左面？

琴晚612黃毓民都有帶義工同物資去backup,如果佢講大話再屌鳩佢都未遲

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

成功左無人畀credit佢地，失敗左就畀人話佢地係鬼收共產黨錢，點會再出